# zirkel-papier-geheimnisse

Hier geht es um ein paar Eigenschaften von Papieren des A-Formats, um ein kleines Rätsel und außerdem um ein paar Eigenschaften von zerknautschtem Papier beliebger Größe.
